覺唔覺d財演年年都話今年環球經濟唔明朗

97聽到e+

戴頭盔

好似未試過明朗

中國大把錢